不如記者開返個記招講下點比黑警攻擊、侮辱同誤導，一定好撚震憾！

與其黎黎去去都係等記協出D無用既聲明譴責

不如記者開個記招，搵記者（香港外國都要）講返點比黑警攻擊、侮辱

仲可以講埋每日四點狡辯會黑警點樣誤導公眾，用你哋既報導同fact check翻黑警舊帳
香港市民一定支持記者保障自己人身安全，新聞自由同公眾知情權

到時記得請埋江狗同謝狗，比佢地任問問題

支持記者為自己為公眾發聲請正評及推post

請各位注意推埋呢個post

【點解無人講】有醫生上港台證實私刑：手足被打頭，打斷牙，醫院被黑警監控

記協囉

黑警惡行全集英文版, 請用盡一切方法廣傳

推

仲可以講埋每日四點狡辯會黑警點樣誤導公眾，用你哋既報導同fact check翻黑警舊帳

將d黑警屈9人既片 由612至今咁一單一單咁駁佢地

有冇記者願意企出黎呀

好！
接住就係FIRST AIDER

算9數啦⋯⋯佢就